# Motive
## Metadane

* Nazwa: Tien na włościach

## Krótki opis

Arystokraci mają odpowiedzialności i zadania, nie tylko zabawę. Ta sesja pokazuje trudną sprawę gdzie tien ma pełnię uprawnień.

## Opis

Arystokraci mają odpowiedzialności i zadania, nie tylko zabawę. Ta sesja pokazuje trudną sprawę gdzie tien ma pełnię uprawnień.

## Spoilers
